[KPOP] PRODUCE_X101 討論區 (30) 撚狗撚足兩個post

衝入嚟lm

好緊張
我唔識用連登
但又唔小心做左1001
第一次開post大家屌細力啲
我都係copy返上個post#1啲野
希望無搞錯

唔緊要啦 開po又冇話要有咩格式嘅 最緊要係可以繼續傾仔撚狗

po返我嘈偉定下驚先

代牙swag搬返過嚟先

Music works火速賣萌留名

人生嘅第一次(開post)無左了

開左兩個

呢個基彬gif好得意

又bully牙憲

BL漫??

珍藏黎㗎

【第二輪１ PICK結果】連登制作人1 PICK
感謝339位連登制作人寶貴既一票
排名 票數 練習生
1 56 金曜漢 김요한 (OUI)
2 48 李鎭赫 이진혁 (TOP Media)
3 36 金宇碩 김우석 (TOP Media)
4 24 韓勝宇 한승우 (Plan A)
5 19 金國憲 김국헌 (Music Works)
6 15 宋有彬 송유빈 (Music Works)
6 15 李翰潔 이한결 (MBK)
6 15 金施勲 김시훈 (BRANDNEW MUSIC)
9 12 曹承衍 조승연 (樂華)
10 10 具正模 구정모 (STARSHIP)
10 10 金炫彬 김현빈 (Source Music)
10 10 金敏奎 김민규 (Jellyfish)
═════════════════════════════

13 8 李美談 이미담 (AAP.Y)
14 7 白眞 백진 (Vine)
14 7 孫東杓 손동표 (DSP Media)
14 7 黃允聖 황윤성 (Woollim)
17 6 琴東賢 금동현 (C9)
18 5 李真宇 이진우 (Maroo)
18 5 崔秉燦 최병찬 (Plan A)
20 4 李垠尚 이은상 (BRANDNEW MUSIC)
20 4 南道賢 남도현 (MBK)
20 4 Tony 토니 (紅熠文化)
23 3 朴俞里 박유리 (ESteem)
24 2 車俊昊 차준호 (Woollim)
24 2 咸元進 함원진 (STARSHIP)
26 1 尹晶煥 윤정환 (BRANDNEW MUSIC)
26 1 宋亨俊 송형준 (STARSHIP)
26 1 金東彬 김동빈 (MLD Entertainment)
26 1 崔壽桓 최수환 (個人練習生)
26 1 權熙俊 권희준 (Cre.Ker)

好正 好似小朋友

好正好正

依家個表嘅次序搞到有啲亂不過唔緊要啦

留返個名先
偉仔呢個笑容殺死人

Thx 1pick b

留低個牙憲 準備瞓覺喇

環迴立體偉

留個名就訓啦

同你講句嘢差唔多

真係好得意 通常啲人整v我會覺得有少少老土
但牙偉整就好得意
我仲save咗好多個角度

LM!

板已撞

我驚我會cop錯所以無直接搬過黎
辛苦swag絲整理完
我之後就完post都係唔出聲

對唔住

今晚早d瞓啦

唔該你開po就真 可以繼續計仔

尾二牙性個樣好鬼得戚
好似啲得寵嘅奸妃咁

好驚嚇
我知你係嚇到分唔到左右

唔好意思，係我心急左

(唔想講)左 (唔想講)埋右

我太慢

啱啱有巴打講返牙性係望住偉仔最得戚
因為偉仔跪地好急切想要牙性

佢呢個V真係好得意
我都save左好多張
點解呀 點解你咁得意呀李鎮赫

眼訓仔同你講fighting 之後要去訓

新post 留名

我諗返起個場景啦
牙性一定覺得自己好受歡迎係到暗爽
唔緊要架偉仔！ 你有咩需求我幫你解決

早啲訓啦眼訓仔

好精神嘅眼訓仔

呀嘈都一齊追post

半夜都做唔到第一頁lm

byebye

用洗腎式Pasu LM我都瞓lu

留名
瞓前po張偉仔 發個好夢
聽日又要返工

大家發個好夢啦

求出處 想睇！

之前唔記得咗save 有os版嘅偉仔x1_ma ending
求下你

你起返身先

呢到

原來po咗 自膠
Po返張膠偉補數

唔該晒
睇一次笑一次張圖有毒

仲未瞓到

好可愛嘅憲B留名

快啲瞓啦 韓哥等緊你

我張床好逼

唔驚 牙性話佢今晚同我訓

一直都做緊cdrom，但見大家咁開心，忍唔住帶勳b出嚟本身都淨係pick勳b，追得po多連韓哥都pick埋大家都好funny

使用攻略好有用

我按錯負評對唔住

多啲出聲大家一齊吹水啦
明明見幾日投票都已經有三百幾人，但平時吹水都好似十幾二十個人咁

留名

見你咁qq就原諒你啦

放低冇乜人推嘅大耳
我都訓喇 早抖

歡迎呀

呢張又係好似兔兔

成日追唔切po大家推po推得好快

上個po有人想搵既琴b剪刀圖

勳b極qq好想可以攬住佢

幾有創意其實想知握手嗰個人點諗

海南之家

元赫的臉上反岀刺眼的光芒，這一種自帶光芒的人身上總有一種特別的特質，於是，這樣認證了何解他能獲得現場514位國民製作人的芳心，使他登上了RAP位置全場第一的寶座，得到了Benefit讓他從他已經提過了十鳩幾廿萬次的99位升上了還是生存不了的36名，這樣依靠面油累死整個條形碼組的練習生，是PRODUCE和安狗心中的油太陽！是我們眾喜愛白真和朴YURY最耀眼的光芒！
屌你老母油赫死全家

少年感牙曹好睇唔慣

瞓瞓下醒咗，結果又推咗一個Post
好靚

@牙gay

真係好似snoopy

牙曹呀媽好後生幾靚

話說我都係welo當年最愛黃金邕丹同jr
見到佢個名就覺得好親切

真係瞓 早抖

Welo too

係咪得我係WIN：D

都有支持下佢 基本上成隊wannaone都gchi 除左牙奶比較無感

雖然覺得好慘 但真係好好笑
最近真係好鍾意揾返Victon 既綜藝出嚟睇

睇錯以為佢地上過認哥

牙圭好傻仔，痴線勁大力撞左埋去
諗起之前有人post過話佢個人係好大懵 揹個背囊條帶都會反曬

好似好痛咁 但又好傻仔

屙完篤屎又有新po

真牙奶不了 其他都幾鍾意
之前wo時期有睇港場 不過畀人迫到仆街

我都有睇港場 仲要係企位
個陣真係差啲冇命

我以為自己要死我又矮 第一次睇韓團con就企
屌我前面有個仆街牙奶推拎住把勁大嘅中式扇
搞到我嗰時視線阻住晒

自膠

差d斷氣我仲要企前排 後面千幾人係到推 肋骨都斷幾條

我個次都係第一次企 但睇完之後以後都唔想再企
不過好想讚下香港人真係好好 會互相幫大家
個陣我就死 有人遞杯水俾我飲
呢次既經歷真係呢世都記得

都好近啊

透唔到氣 btw當時最深刻有個男飯好高嘅
勁大聲嗌"尹智聖閂冷氣喲！"

可能果個係我 大家汗疊汗企埋一齊

嗰時買團飛第一次睇乜都唔識
都遲咗少少入去，其實咁近係被迫
畀人推岀嚟企位應該冇下次 除非買VIP

話說我都好似差唔多係呢個位
如果係你既話真係好想講聲多謝 因為個刻真係就死
我個陣睇到中間俾人逼咗去後面 乜都睇唔到

分分鐘你張圖下面堆人頭影到我
我都勁後悔坐喺度舒舒服服咪好
可能我仲矮過你添

話說嗰時訂手燈但條友拖左勁耐都唔交收
最後冇手燈入場
遲下睇izone一定要買
(頭先瞓瞓下醒咗 依家瞓唔返)

話說宇碩個樣真係完全冇得輸 除咗少少鬥雞之外

佢咁靚仔 鬥雞眼都變到好可愛咁

誇張

我乜都影唔到
睇vcr都要俾人推 成場con唔知睇咗啲咩

依家開始練定身手等404班仔黎應戰

我而家已經安慰緊自己今季冇咁多人睇 應該唔會咁癲

好耐冇見 大家推post真係好快手
帶我勳b LM先

早晨 偉仔lm

小卷毛fashion week 系列
more more more please

第3個gif!!!!
做乜跌膊呀
呀曹再減多d 肥會唔會變返依個顏❓

好似1971年(呀曹紋左響手臂)

仲有幾幅 隔離應該就係大哥

在此
730 等摸手仔
利申: 半個碗團飯(哥哥line)
主丹,2pick 奐

我都係企位
一開場隔離個大陸飯就擺個手爭響我膊頭黎拍片
(但班仔響main stage...佢錄粒米掛)

感謝
睇黎大家都係返工狗

我用左成個鐘追po

晨早流流FF下更健康
呀嘈側顏好煞

牙潔留名

曜b lm 你地慢慢啦

痴線 又開左新post
舊post仲有15頁未睇

老人家追唔切post
一起身見到新post已經第6頁嘅我:

一早追完po J完仔精神爽利啊
壽仔同基彬lm

sorry for 殘體
牙朱個妹同佢好似樣 女版溫流

下次淨係post右邊撚下大家

推一下佢兩個新圖連埋舊圖放

每天叫醒我的，不是鬧鐘，不是夢想，
而是對追post的渴望

勳B Lm，我而家仲呆過佢

貼張牙虛先竟然夢到佢 可惜唔記得實質內容

大家早晨帶呀性留個靚名

你哋推po推得咁快㗎
相信未到決賽都應該過100個post啦

帶受苦嘅勲B lm

BNM幾時先肯告人/出澄清

WIN : D too
730 一齊摸佢手仔

一直做cd rom
大家推post好快 討論得好開心
忍唔住帶勲b留名

仲有琴晚發夢見到牙協咁樣坐
不過唔記得個夢係咩 所以帶埋牙協留名

其實而家我對勲b已經係見多幾面得幾面
做定最壞打算

po張寵溺的爸爸偉

想做佢個仔

我個時睇到佢同咸不和個到已經好唔開心
因為我知勳B一定比人攻擊
好心痛佢

我想幫佢生個仔多啲

我覺得要呢幾日BNM做野+下一集AJY俾個天使劇本佢+果集好多路人睇又會投佢票
佢先會有D機會入決賽唉 感覺好難

安慰自己 佢今次過到
其實都會留到尾二個集嘅

追咗咁耐post 見到啲油赫文我每次嘅反應

勲b想喊又忍住個樣

早晨呀 咁快就新po第7頁嘅
海南米lm

我都好想睇下好版溫流

南小朋友留名

上個PO有絲打貼呢張牙性好靚, 借嚟貼多次

我都好想睇下女版溫流

唱K留名

牙潔嘅自拍真係好好J

好圓好肥好想met

西面偉同大家講早晨

屌
係office笑到肚痛

好正

咁多位早晨

牙虛我都好想帶住牙虛出街街

同牙虛拍拖拖

我po㗎 po多幾次都無所謂
見到佢呢個眼神 個心又卜卜跳

思春絲

對呢種眼妝無抵抗力
睇完會加速血液運行, 係精神嘅

好想再見到佢好似左邊咁樣笑

牙性係我張床上同大家講早晨

做咩啫小波波

刺激一吓大家先

呃我唔到 牙K黎

202好似推得仲快
可能太多金鋼棒同紅字

6小姐會唔鍾意牙K, 仲成日要佢做衝動警察男二, 就係因為牙K成日溝女

聽日要返學一定趕唔上推po速度

我印象中嘅勳B係開頭真係好有自信
唔知幾時開始, 呢份自信開始被現實磨滅
明明係一個有能力 性格好嘅好孩子
偏偏被人重傷惡剪
由第一集pick到而家, 真係唔忍心見到佢咁低落
ajy做下好心, 唔好再虐佢好嗎

刷得太快冇睇晒咁多po 我可唔可以問點解最討厭練習生有人pick牙汗佢做咗啲咩真係純好奇) 唔怪得次次有佢都有負評

咁岩既 我琴晚發夢都夢到牙虛

見到多圖直接掃過哂算 返工狗無可能追得切

遲左起身有排追post
用勳b牙晶側顏lm

見到勳b個無自信樣好似當年大輝咁好心痛

碌ig見到嘅碩b廣告

其實我係勲b俾人惡剪完先決定到op佢
當然第一集已經對藍毛毛有印象+小小好感
因為節目初期對好多人都有好感但未肯定pick邊個
包括藍毛毛牙奎牙性牙潔牙憲牙咸大耳仔等等仲有好多（冇錯 係有牙咸 因為pasu）
跟住到第六集佢被惡剪我先突然發現 原來我最鐘意佢
當然都因為佢finesse舞台跳得好等等多種原因累積
退一步講即使佢做隊長未一開始所有野都安排得最好 但佢至少係肯聽導師同隊員意見然後修正既人 最多係意見分歧 而唔係佢獨斷獨行
除左希望佢由安棄之子變為安選之子 都唔知有冇轉機

帶住好青春嘅牙性留名追唔切po

同款 笑死我

佢後生冇左嗰陣淫味

個鼻

呢張好似銀赫

上個post見到嘅虛仔
好可愛 想奶

gay彬呢個樣
我突然覺得好boyfriendable

李赫宰飯表示 佢兩個有幾個角度真係幾似

新帖留名

琴晚夢到呀曹
媽呀好幸福

個樣好殘

頂我而加睇到張gif先知個時基基彬個個係呀餅

做左cd rom好耐 忍唔住留個名
牙虛

點解我晚晚傾仔都唔會夢見佢哋連牙K都冇得我見

咁快就新po海南米留名

赫飯too有d角度真係好似

碩b又出巡 ？

佢好可愛啊啊啊啊

30號就公演 快d返去練習

btw又係同曜b一樣嗰件衫

Universe

好養眼

好似2隻兔兔

Sor for錯重點 後面初C好可愛

我都覺得初c上集個look順眼左好多
第一集個大媽頭同小紅書眼影

好靚

如果係牙k仲慘 要比欣宜錫

我第一集係因為佢比我嘅感覺好大輝 好似冇自己特色咁 所以麻麻地佢 不過Believer個舞台令我對佢改哂觀 好正初C加油呀

其實我真係唔明今季AJY操作點
以往出道圈都佔咗差唔多一半嘅人係A班
但今次出道圈除咗三個回鍋就冇人喺A班
連初C都唔穩陣
非回鍋嘅A班一係俾惡剪 一係就冇鏡頭
但AJY分明唔想俾咁多回鍋入架喎
303主題曲C同副C三個都出到道
今季唔知做咩一個入都好難咁

OP左勲B真係好虐心
明明覺得佢各方面都好好 但排名咁低
又咁多人處心積累黑佢
好似想搞到佢翻唔到身咁
韓國人Open your eyes

好近

好葡萄 到而家都未合宿嘅話咁即係白真都仲有一絲希望啦

笑到我600度點生存

佢要用呢個狀態睇晒全部？

出左國無追一日Po宜家完全追唔切
明明未到直播都推得咁快好勁

雖然我無pick 初c 但我覺得佢係應該要出道嘅 有佢都實至名歸

好似話寫緊字

見到牙汗我會俾正評架
其實咁多個練習生
真係好難滿足所有人嘅
相信負評果個都係CD rom黎嘅
唔好介意啦

雖然我都想知邊個投勲B係最討論練習生
見到樓上有絲打po勲B都有人負評
韓國黑佢嘅人已經夠多
連連登都有人負評佢 唉

點解唔帶con

佢好似對con敏感

有機會去韓國嘅巴絲可摸以帶定對鞋同褲喺身 偶遇碩b送比佢

痴撚線我以為佢做咩要錫幅牆

佢地得返3日就公演但係仲未入宿

點解鬥雞都可以咁靚仔
好羨幕

我覺得係入左宿但可以自由活動

咁深近視但要帶副冇鏡眼鏡

唔明到底佢做錯乜
明明後來大家都磨合咗無事啦 仲要黑佢
又屈佢講粗口乜乜乜 bnm幾時出嚟做嘢呀
睇返佢上次宣佈排名嗰下真係好心悒
無晒自信咁 唔知佢有無擔心過自己連30都無
唉總之好心痛
呀咸同佢兩個都pick覺得好辛苦 到底點解可以黑得落一個咁努力嘅練習生

呀潔真係由細靚仔到大

佢好似排名式開始前已經打定輸數呢下先
記得有一幕係佢捉住紅毛毛隻手
講左句 “要連埋哥哥們嘅努力繼續落去”
(大概係咁，唔記得 exact wording)
果下心都痛埋

如果佢無散光都好啲嘅，有埋散光就算近嘢都矇矇地，無戴眼鏡睇嘢好似萬花筒咁

呢個視角

記唔記得佢做緊咩

佢好尷尬

見到有人分析話上兩季都係有5個A班入到
但唔知點解今季搞到咁少A班
咁搞法今季有冇4個入到都成問題
我一開頭係睇好勳B會入

睇清楚先好答呀津宇絲

你啱我都好心痛勲b點諗都係ajy錯

咁白 牙潔黎嘅

因為垃圾ajy話x係未知，代表養成
所以推左更多鏡頭去x班同其他班
跟住a班嘅人又冇鏡頭又被惡剪
真係升到都係奇蹟

今日放假 啱啱先起身

係幾可愛

我覺得有少少似金聖圭

真係比人黑得好慘
明明佢本身對position好有信心
最後finesse都係靠佢主導先排得咁好睇
同埋睇得出咸同佢關係而家算好
咁都仲要鬧佢

唔係話金敏緒似金聖圭咩

頂

鐘意牙憲黑髮

頭先冇睇清楚 以為係牙性

笑撚死

啱啱想睇下牙餅 就去YouTube揾佢啲片 結果發現佢直拍隔離係偉仔同牙潔點解牙潔係D但會喺啲A隔離
Sorry cap得有啲差同埋好似好無聊但好好奇

佢地無事之後勳b仲有係咁多謝咸
始終都係競爭唔多唔少都會有d誤會
明明佢地2個都處理得好好 好友善
唉 d人就淨係會睇d黑粉亂講 講真就咁睇節目完全唔覺得勳b唔啱 d外人亂講嘅嘢就信到十足

啱啱有巴話應該可以自由活動? 正常今日都係合緊宿

個署名

ajy會惡剪客人話啲食物難食 然後廚房氣氛好差

有冇人知呀嘈係韓國人氣如何

啱啱睇微博牙碩話聽日先開始合宿？
即係都同以前一樣3日學舞

呢個明明係別怪她黎架喎

你cap到好似佢哋一路練move一路發癲嗰陣

夏日陽光韓哥哥

笑到停唔到

哇你摩擦力好強 謝海南巴我淨係記得練習服ver牙潔係喺南小朋友隔離

加埋牙嘈就有埋啲聲

真係好得意好似曜漢仔

好想衝去韓國偶遇
點解我咁早買左9月機票

去2次
學生哥無壓力 我呢d返工狗就無得去

好得意！！！！

我都係返工狗 冇乜假剩
老喇老喇

我買左7月幾號去 唔知有無機會偶遇呢

好得意

尾二嗰張

好想做同學

如果呢排去 我可能會忍唔住掉低d fd 自己四圍去搵d廣告

點解可以咁靚仔

虛式pasu

聽住呢首先

得意 姐姐攬

好似毒撚無人理

佢似係到聞幢牆多啲

ho ball!

人淫蕩，自然受多方關注，“出名攻心計”就是莫須有的罪名（這裡我假設了攻心計是貶義詞)當然韓性宇攻陷男人的心是非常強的，即使韓勝宇只需一秒鐘便能攻下男人的心，我也覺得不誇張，而且還牙性犯罪，他經常在男人的心放火，犯罪累累

邊個靚仔啲
牙圭
牙碩

棄票

我今次無安排行程 可以全心全意搵廣告

琴晚訓教成個腦都係元赫...
思念是一種毒藥...

頂你又默默愛

個人感覺
牙圭—標準型靚仔 姐係整容會好想整嘅樣
牙碩—有自己特色嘅靚仔 冇人模仿到嘅氛圍
結論 兩個都好能正中意牙碩多啲啲

前者係鄰家少年 後者係精靈

但一句韓文都唔識 偶遇到都唔知點 又唔知memo可以寫咩

上網搵定翻譯先

牙圭senpai notice me

可以配埋曜b個gif

好想做枝筆

琴仔: roar

好似唔夠氣勢
化咗妝加多隻手
Roarr!

噢 勁到嚇親我自己

琴仔舞台下完全係bb樣
好得意

中二偉

琴晚夢到牙曹
同佢拖手仔

返工好多野做 跟唔到呢個post嘅進度

好似睇住自己個仔嘅成長照咁

海南米嗰句에이有聲

事實係 海南仔大個左同細個依然一樣樣

返完學追po追到我傻

其實韓國果邊有無話邊11個最有機出道

平時點睇路

同樣600度近視既我表示我完全明白碩b既struggle

我都好想知......
我平時都唔敢裸眼出街......
佢竟然日日都咁樣生活......
唔會pk架咩
佢情況分分鐘嚴重過siren

呢張都得意死我啦

比牙潔咁樣攬一攬 命都短幾年

想做個細路

第二張

Bad boy HAENAMI

海南米個fd share嘅相黎

好壞

男人不壞 女人不愛

佢好鐘意小朋友

勳b本身係個自信嘅小朋友 記得佢睇到move隻舞好可愛咁講咗句我要跳呢首

哥哥我都係小朋友

Welo 在此 sor 要覆番10頁前既留言 但係當我得閒要上黎嘅時候已經推到好後

好啦 我而家去追post 了

明明寫住im66 但都唔敢肯定係潔潔所以無reply

見過人話佢有司機車出車入無試過自己搭車

我有睇過呢幾張啲片 所以肯定係牙潔
不過冇放上嚟 廢時好似尋日放偉仔佢哋啲自拍咁剌激到大家就唔好

【FB】30號那天的CONCEPT評價，早上7:30會有上班路拍攝時間，前100名國民製作人可以進場拍照

有新飯拍睇

人生贏家
咁識唔識用八達通搭車㗎

7:30

7:30 仲要仁川

偉仔剩係可以接受到Disney level嘅戲

勁可愛

我都好似有聽過

星期日一起身就有相睇

有啲似高志溶個仔seungjae(?

淨係等到星期五已經 上黎追post 吊命

但係佢係冇乜韓國口音
"Do you know 角度的重要性？"

似啊 特別係呢張

佢可能仲童心過Bad Boy海南B

諗起呢張

感覺好兩極, 有班死忠, 冇乜路人好感
畢竟被韓國人黑到爆炸都一路升到17位
應該(?) 都有一堆one pick 佢掛
雖然佢係回鍋但真係響韓國冇人識uniq 咁滯
所以升左咁多都真係算係咁

黑到爆炸原因係咩

已經預想到seungjae大個個樣會係點

點解韓國人黑佢

好似好耐冇見你咁
我地save 圖嘅取向好相似

海南仔（已漂黑）

最尾嗰張好cute

牙哥

.....其實D黑粉會唔會太無聊
真係為插而插.....

好想做佢妹妹肯定幸福到瀨屎

咁我可唔可以做你阿嫂

好慘呀嘈 好想佢可以入到呢團入到實追

上流寄生族好好睇
未到星期五嘅悶悶哋可以去睇呢套
推薦睇完個感覺可以頂好耐

唔知點解今日咁多相爆左出嚟
好打意

好想知點樣漂白

不過我睇bilibili d彈幕睇佢地叫元赫滾
睇到好心涼

我見到好多話佢係咪無用碎粉
有啲話搵人比張面油紙佢

牙虛仲可以睇防彈第一排
有錢虛
不過睇到佢啲疑似親戚
有少少想像唔到牙虛老咗個樣

佢參加得太多生存比賽 韓國人都無開眼
佢應該好大壓力

牙虛老左應該都仲有個份虛弱美

海南仔成日好好笑容想領養

講起甜豆我以為係柔里

頂我求其打㗎咋

好驚佢哋因爲咁就開始質疑自己嘅實力

釜山甜豆曺柔里

明明有樣有實力 但一直跌
依輯特別嚴重
even黑絲 我覺得佢值得得到更好

佢老咗應該都唔會食得肥?!
啲骨架咁幼

海南仔得意到瀨屎 好想做佢阿媽

係咪連登仔黎

好想同佢講 佢真係做得好好 辛苦哂

你可以改做油赫版

好虛

都係成碌竹咁

唔好習慣啦

咁癲

牙車以前都已經好靚仔

見到張gif就諗起個時第一次睇love shot個stage個時仲係度同個friend講點解得佢一個着真空西裝，又冇咩野睇

結果而加兩個都真香咗

唔係牙L來架咩

話唔定

係真唔係

我好似見到有人話之前傳嗰個肥仔唔係牙車

[member][member]]利申自爆！

但未必去到嘅睇直播嘅時候咪好孤單

第一張係牙車家姐post

唔係牙L啦

無野睇咩
我覺得好多野睇
應該係想跟返kai個真空碌
但又驚太多人著會太暴露比人插掛
其他仔仔本身都清純 所以唔想佢地著
牙潔就可能肥左唔想著
.........不過boss都幾個人真空v領

牙潔肥咗但腹肌仲喺度架

我都諗緊韓國人會唔會接受到一團咁少A班嘅團
或者今季投票10代壟斷哂搞到咁

多謝你睇好勲B呀
其實我睇完第一集後都最留意佢
而且自己鍾意支持人逆襲多過本身排名高果d
所以佢由第一集排43升到第二集17
真係好鄧佢開心 覺得佢有潛力再上
點知而家
唯有寄望AJY下集救下佢

Btw NCT最鐘意你同Yuta
之前有post好似有巴絲話Yuta似唔想講驚

有傳呢張都係牙車
得意到成粒士多啤梨咁

點睇都係牙L呃我唔到

聽落好正 不過唔好影金鐘圖得唔得

我個仔守身如玉冇眼睇

接力虛

真 無人追404

塊面好尖

好好笑 對比返好似兩個唔同舞台咁
一個露曬咁制 一個包到上條頸

萬惡嘅AJY
冇腦為黑而黑嘅韓國黑

其實牙咸都好暖

咁個時唔識佢嘛米expect露得都有韓哥個啲level嘅肉體睇囉

而家都尖

講起韓哥
佢boss竟然無露

岩岩睇到條偉仔食野倉鼠樣合集

佢自己喺冬天

牙潔個表情好有k味

希望入多啲我鍾意既
我同個fd講如果2個pick都入到我會肯做團飯

ugi一定要露之後訓係到屌地

佢冇眼睇到遮埋眼
不過真係得曹生同呀潔真空先match...

遮住更k

心都碎埋全能之外性格又好韓妹d審美標準去左邊

呢張真係笑死
佢個人設都好虛

我一直以為咸係starship大哥，覺得佢似90後，pick咗牙虛先知牙虛係大哥

呀曹身材都ok架
咁當然韓哥d 腹肌再勁d

牙咸仲可靠過佢

好得意呀 好想餵佢食野 日日同佢食飯

但可唔可以好似偉仔咁食極都唔肥

震驚完全估計到
感覺牙咸成熟好多咁

大家都開始唔反初c同牙咸了
會唔會遲d連對牙喊都有好感

份虛弱感更加實在

都係兩個都不了

咸咸01年3月牙咸好似照顧埋牙虛

wuli赫赫 molamola

各位要保持初心

佢食麵嗰條片係其他member 都無食好專心講緊嘢 得佢一個食 佢一發現個鏡頭take佢就定格 q到爆

我接受呀虛

D練習生唔會投佢啦

牙晶美談白真yuri
其他人都得
唔係（唔想講）就得

如果計初心嘅話第一集starship表演大家接受牙咸多啲

個人黎講 真正pick有 曜B 偉仔 TONY 宇 美談
只要唔係個幾個 其他都OK

你接受牙虛做C？

咁其實第一集已經不了-.-
比曬機會random dance
yes 定no都唔講
尷尬到...

我無野好講

牙虛牙文00牙咸01

唔討厭牙虛 但佢做C驚佢俾人鬧

我嗰時真係覺得佢幾好，實力上到a，又好有責任心同識照顧人
但後面比你地洗曬腦

我本身睇節目唔覺得佢樣衰 後尾見你地係咁笑佢個樣 就去睇左佢mcd個主題曲飯拍 發現佢真係幾樣衰下
不過我真正討厭既係得喊同油赫

唔計佢虛弱我純粹覺得佢實力唔太差幾靚仔同q
但又真係唔可以一位
我覺得佢正中間做canter 唔會嘔心only 唔係想佢一位 對唔住

其實好似邊個做c都會比人罵 回鍋肉就話唔公平同唔適合代表新團 其他仔就會厭實力唔夠好
不過我真心覺得暫時非回鍋肉入面得曜b上台有c位氣場 係跳舞要練習多d

果個唔係牙喊咩？
老師叫佢freestyle佢唔肯

其實牙虛個氣場唔太啱做C
雖然都幾鍾意佢 但真係覺得佢做C會俾人話
同埋就咁睇牙虛似係排第3，4，5個啲位

你認錯人啦第一集老師淨係問咗宋亨俊同姜敏熙跳random dance喎

係！問完牙喊再有問牙熙，牙熙都冇跳之後就直接罵佢地啦冇問過之後嗰幾個架大家唔好咸喊不分

唔准你屈牙咸b
笑佢樣衰咪算

所以我見到有人話接受到佢做c嚇親，再問下我有冇理解錯
利申2pick牙虛

係咪得我咁痴線覺得利嘉兒好似勲b

我都係人地post佢堆圖先知佢咁厚唇

其實牙咸除咗樣衰之外好似又冇乜野
我對佢冇乜感覺 佢人品又唔係差

BNM twi po左牙晶同誠俊相同手寫信
但好快del左

除咗油膩都冇嘢

留定個名一定好正

身材太好都有問題

屌

佢啲黑粉絕大多數都係10代
同其他pd參加者黑粉一樣 都係為左防爆

佢仲要伸直晒腳 好似癱左咁

惡剪黎
類似係集體休息時間佢離場去個廁所但話佢中途離隊

omg原來牙咸佢細過我
見佢都好似衰佢識諗啲嗰type
其實係牙虛望落太虛所以睇落似細個啲

頭先睇個小道仲咁開心
一下子落返地獄

睇過有條片(3集紀錄片果個唔記得咩名)佢同奎真去漢江 偉仔食左個拉面 一碗飯同成支汽水奎真得對眼有得食

係有人點咗人數本身都唔齊腳
，行開可能急屎呢

我都係唉幾時先再有機會見到佢

好記得係連啲staff都係度笑

喺俊英手上 急屎都係罪

其實心地黑係入面有無朋友？同埋好想知有無人幫佢搞街Ｄ宣傳應援？

之前餅乾자지 마佢跌曬啲餅好好笑，啲staff都笑到勁大聲

其實紅毛呢幅圖個表情都好易俾俊英惡剪

塊廣告版都好撚油

佢個呆樣

呢個呢個覺得奎真好慘 減緊肥

我等緊車咁啱見到話佢急屎 忍唔住係到笑

Ajy想像力無限大

呢張gif重點在偉仔

48有巴打每個post頭都會整合上個post要點
完全追唔切post呀屌

我覺得佢應該真係冇朋友
人品咁差我都唔想同佢做fd

你可以較多likes既評論排係前面

發現新大陸
原來有得咁

所以惡剪唔到隔離偉仔個表情太好笑

幾好
平時追唔曬post

又有糧派喇

color con + chocker = 不得之了

美談私服好正 背住鏡頭係who

呢張相感覺好微妙

beliver 狼人concept + color con 真係好正
其中一個404 最正嘅舞台!

好似拉到最底會見埋最多dislikes既評論

後面

咦 我2pick喎

每次見到元赫拍最低
我就好心痛...

明明咁靚仔

我都無諗到

要哭了我本身滿懷希望 見牙晶喺produce都幾多fd 如果好似小道咁講 佢應該要有份

btw忙左半日 追左好耐po先睇得完你地好快

朴允率

佢同牙喊十指緊扣

連登仔愈反會愈紅 好似係

用陳

係咪跳舞勁果個？ajy好心就剪多啲練習生之間既感情啦呢三個完全唔會覺得佢地有關係 連組都唔係同組都可以frd 正明根本有好多野播 播黎播去都係啲惡剪 睇到悶

啲人話左右面唔同feel試下遮住一邊嚟睇

係啊 swalla牙姜贏咗喊個個

係喎

佢同牙姜成日睇到我都想喊埋一份

佢地兩個喊到我好心痛，感受到佢地嘅辛苦

今晚啲後生仔應該會推爆埋新post
我就訓先

賢秀擺第一嗰陣兩個人喺度喊嗰嗰晝面
堅持左好耐終於有成果既感覺

好可愛呀!!!!

想知原片係咩
想睇偉仔japjapjap

牙晶都真係心頭一塊肉 割捨不下
大家送我來回地獄又折返人間

唔知係我今日返工太得閒追post太貼定點
覺得今日推post慢左

話說
曜b隻手真係好短

通常frd既畫面淨係會出現係花絮 好多時仲係foul咗先有

佢D手指

好搞笑 之前有人話佢似恐龍手短

左邊妖艷右邊乖寶寶

晏晝應該係慢啲

可能因為今日冇人撚狗

望住佢食野japjapjap個得意樣
我應該已經飽曬

佢成日未吞就食第二啖，一路keep住𡁻嘢好得意

Move 同組啊

有冇人post過
都真係幾似

好q
好想搣佢塊面

好可愛

係喎。。

咁大脾粗係咪代表。。。

尋晚放工追到我死死下

牙虛好地地一個靚仔點解咁多搞笑嘢

件衫同牙偉一樣咁得意

嗚呀
感覺牙憲喺404唔係咁夠膽講嘢同埋好少笑

最後一張

可能係俊英無剪出來姐

啡髮琴仔仲有得半邊臉嘅牙憲牙汗

好撚可愛 覺得佢幫手公佈move組係邊首歌個興奮樣勁q

幾正，比例又好

我揾左好耐揾到牙虛

我揾左好耐先揾到牙虛

我一開頭都搵咗好耐，心諗邊度有佢

好鍾意呢個虛系列 笑死我

我都覺 睇嚟前幾日推到咁夜大家都攰

海南米真係好QQ
說好的帥氣學長呢？

軟淋淋嘅大耳仔 姐姐好想咬返兩淡
私心覺得佢比賣可愛人設嘅其他小朋友更加可愛

搵唔返張圖添
Btw呢張都超級超級可愛

呢兩張有冇啲feel？

好多人係404都靜左好多
好似宇碩明明係團霸，但到左404淨係串下偉仔嗰時大聲笑

我都有save呢張！
好想比牙晶攬

好眼利又係disney

明明佢係星船仔入面最靚仔 上一集先開始有分量

好辛苦我已經勁多pick 唔好再吸引我啊

好想再見到佢個超級笑眼嘅笑

但上集比佢個故事真係太長好心ajy 點解唔可以每集每人比小小鏡頭
同埋節目前期有鏡頭先最有用

唔可以色情弟弟

佢對手都好qq
睇落隻手好細隻咁

虛得黎又qq又搞笑

啱啱一行入tony moly嚇親紅毛毛嚟嘅

我琴晚夢見佢好鍾意佢呀，雖然PD佢應該都無份出道 但希望C9對佢好D啦

我都係

令我諗返起呢個

係咪我對眼有問題覺得第一眼有啲似韓哥

可能因為佢pat陰

因爲靚仔，我一向有save開敏熙嘅圖我最鍾意post唔同嘅練習生引大家pick

牙晶仲要有181

佢前期嘅鏡頭就係日日成條人魚咁瞓喺地下
喺Mama扮完人魚又走去第七感扮

我都好想俾牙憲咁坐同摸佢個胸

偉仔個樣 笑死我
好似比人脅持住唔比出聲咁

而家已經走偏咗返唔到轉頭啦
見到佢就覺得好虛好好笑

摸佢果個係咪gay彬嚟？

嘩 漲卜卜

我都以為係韓哥

應該唔係 好似係忙內(俾gay彬話有bb味趴喺上面嗰個)

真係冇希望啦?
本身以為believer直拍可以幫佢爆一爆
明明跳得咁好表情又好
點知排名仲跌咗少少

呢個gif同腦魔japjapjap好似
唉呀佢真係好鬼得意

係咪追得多呢個post視力會變差

而家好似已經睇唔慣佢唔露
佢條脷

天呀佢多麼令人想犯罪

唔露咩先

好親切 廣東話 YouTube仲有20s嘅cut

原來呀潔呀曹真係好fd底
上個禮拜睇直播見到呀潔係咁大力打呀曹
已經feel 到唔係普通同事咁
利申: 唔係搞cp, 純粹覺得佢地真心fd

海南米咪係韓國準備緊決賽囉

一開始真係估唔到佢會行呢種路線

大家post 既圖又可愛又靚仔 認唔住 download
跟住又㩒哂 d片睇
結果爆哂數據

Btw偉仔偉太粉留名

可能佢都唔想無計 佢太散發虛弱氣質

都算係殺出咗一條特別嘅路

大家睇下我餅，真係可愛到癲

小心敏熙實在太可愛

呢到太正啦

睇怕都好難有爆得上既位 依家既願望就係佢可以去到直播

佢想sell自己陽光笑容

但我都係覺得佢笑得好虛

佢算唔算係其中一個對自己定位錯誤嘅練習生

一日可能得10秒係熱烈唔虛

今季好似無咩人靠直拍爆到上去

女團舞專家

佢成日衝動仔咁都好得意

Pretty girl踢佢
因爲love shot同believer都係反轉魅力既歌
可能牙琴想跳其他歌都未定
雖然只係我既推測

我都以為牙憲believer直拍可以爆到

好想琴b入到有冇人知佢韓國多唔多op

原來myteen其他人都咁gay

咁我希望要踢就比人輪住瘋狂踢踢到d人可憐佢記得佢

大耳仔佢啲眼睫毛長到我好自卑

最初睇自我介紹真係覺得佢笑得幾陽光 有活力

好鐘意睇曜b個主題曲直拍 見到佢呢下笑容就忍唔住嘴角向上
雖然我仲係覺得句哈至媽好煩

大耳呢張興奮到似返個02line

所以似17個隊長

發覺佢成日衣起棚牙笑

希望至少可以睇埋直播啦
返C9唔知幾多年後先再見到佢
覺得佢而家keep住呢種反差萌係最正

其實唔睇樣嘅話牙咸真喺好好㗎

棚牙好靚！

啲牙都好大隻

但踢佢去剩返個兩首歌都有啲炮灰味濃
或者好過留係pretty girl
不過唔知爆唔爆到

比大家FF下

好似聽asmr咁

痴線架你地
無上一日咁快推到三十幾頁

佢一定係望住我!!!!

可能就係自介嘅時候已經用盡咗佢呢幾年嘅熱情同energy

上次張相咁精神
今次又虛返

眼又大耳又大口又大牙又大

聽住佢把淫聲點瞓得着

呢張我頭先見到都save咗點都要推下善良嘅洗賑

心地好 有實力嘅人都被惡剪

被逼撒嬌

全場最興奮

絲打自己小心啲

見到大耳仔對住班姐姐咁怕醜 好想去調戲佢

講緊鼻哥窿

真大家要時刻記住佢02年架

同佢平時熱血嘅形象好唔同 變返小朋友

個陣見到真係覺得佢好善良
又識整手作 個公仔既概念都好有意思好得意
真係勁加分

又有飯繪

邊個唔想嫁俾曜B

但之前睇過啲小道 如果準嘅話覺得mts轉咗人之後都唔算好炮灰

佢真係天使黎㗎
唔小心跌咗落黎
雖然入20嘅機會好微
但係佢已經係我嘅星星

又多一個要call

我一直好想幫襯佢，無論係啲衫定還是係毛毛球都好想要

唔使ff 已經係我男朋友

教我做sit up

呢個李俊秀嚟
有無人明我講乜

又真係幾似不過俊秀依家走左樣

CLS睇完覺得自己le世都唔會搵到男朋友

現實邊會仲有人好得過韓哥

不過佢都係台下吸引過台上
舞台方面真係差少少
但係見到佢識到咁多朋友又學到野
都感動到想喊

推得太多佢嘅相怕有負皮
推一推marimong

果陣係醫師都開V live

如果遲啲佢繼續搞marimong 不如我地搞一團一齊訂
我都好想幫襯佢

마리몽

g持好想要

心地善良嘅人喺stage都會發光 手作仔超級加分 覺得idol界需要有啲咁嘅人加入

好想支持佢 對善良嘅人無抵抗力
依加都好內疚反咸

g持

肥到痴線
以前好qq
Btw我覺得覆有咁上下年紀先會知俊秀係邊個

屌 佢個表情

牙咸怪錯你

好鍾意橙呢粒

希望可以幫到佢吸多少少死忠啦
同埋ajy比多啲鏡頭佢啦！！

咁你當我無覆過

有心唔怕遲唔使內疚而家唔反就得啦

真係好得意

我個陣以為俊秀大個左一定係靚仔 點知走左樣

推

如果佢真係出返黎我會好落力搞㗎
等佢!!!!!

但係佢似會做返演員

正啊G持

成書生都係

佢細個嗰時啲人以為佢大個會變金秀賢

成俊細個真係勁靚仔
最cute一定係民律
已經5年前呢套嘢
早兩年班frd剩係睇蝗版唔肯睇韓國原版有啲嬲佢哋

反而卓秀好似無走樣

佢係404個人簡介寫興趣係同兩個妹妹玩

想做佢個妹多啲

做佢細妹好幸福

放牙妹相係手機後面呢個真係好誇 100分牙哥

我最鍾意雪糕嗰粒

希望ajy似返個人 剪多啲Tony教人嘅鏡頭

想知佢兩個妹幾大如果同我同年可以俾我ff吓

原來李承協有fol手作

款款都想要

話說琴晚夢到牙圭著住呢身打扮同我say hi希望一陣可以夢到曜仔各位推post加油

姐姐粉惟有FF做佢妹妹呀嫂

連marimong大家都有pick

op 橙色marimong!

btw 好想整合下404仔仔有嘅marimong

JYP條友仲有FANS

根據我睇過中港台嘅意見，橙色嗰隻突圍而出

橙粒真係好得意

佢地網劇有合作過
佢仲有喺ig story應援過手作仔
佢仲有介紹隊友俾手作仔識

先唔講佢bully人嘅事好似得老師澄清
小學食煙嗰啲佢全部都認晒喎，咁都仲有fans 嘅真係理解唔到呢個世界

本身我想整合
但發現連(唔想講)都有一粒
所以就冇咗動力lu

未播節目之前韓妹預測嘅
依得四個叫穩穩地 其他有啲已經被人foul咗咗

橙粒marimong頭頂果兩塊葉係重點

因爲你嘅洗賑真係帶咗百幾粒去派

下集X入返去 收視會唔會升到3%

絕地復活

證明手作仔係天使
因為天使先會去關懷(唔想講)

都唔知佢用咗幾多晚去整
諗起都傻仔又cute

嘩

全賢宇係邊個 完全冇印象既

反高潮

死啦...完全唔記得全賢宇係邊個...

咁welo都係天使

佢先係呢季既終極主角

咁都唔c位出道佢對ajy唔住

Check過佢係64名嗰個 又係ajy唔俾鏡頭

得我一個鐘意紅色嗰粒

上次牙性鎖骨有紋身，所以要打底，唔知UGI可唔可以解禁

我鍾意白色因爲同款(死盲粉)

岩岩又睇多次呢條片 樓下有個cm好好笑
Seungwoo: Breathe
Yohan: YAAAAAAAH
韓哥向日葵

望下個樣點解熟熟地 原來相入面個個係佢
我個陣仲諗隔離邊個嚟都幾好睇
好慘 零鏡頭

書彬的地鐵廣告應援100%達成❗ 自6月5日發起日至6月10日，僅僅歷時5天便完成了讓我們彬尼擁有地鐵廣告的計劃。 速度之快超乎想像，甚至連廣告圖還沒做好[doge]，我們彬尼實🔥，人氣實力瑞思拜！

人傻錢多

彬尼

雪糕唔得意咩

洗賑仲會用雪糕杯裝住

各位國民customers請投雪糕mong一票

台灣？

瞓教仔
佢係咪太鍾意瞓覺激嬲pd搞到冇鏡頭
Finesse 又係表演先有鏡頭

冇鏡頭到你都唔知佢嘅存在 但都差一名就一輪遊後補 證明韓妹都幾鐘意佢

牙碩下面係邊個

我喺大陸cap轉咗繁體啫重點係5日就達成，理解不能

真係人傻錢多

呢啲係大陸tone

紅色唔得意咩

雪糕mong啲毛好似冇橙mong咁滑

彬尼實火🔥

1pick雪糕mong先紅色喺11pick入面㗎

但係應該勁好捏

笑死
明明都係韓國人自己投出嚟 點解可以同預測差咁遠
證明韓國人都係跟住ajy啲鏡頭投票

好柒都唔知乜鳩嘢terms嚟

其實俊英係拍呢啲嘅時候係咪已經有曬安選
呢段係兩個零鏡頭之星

如果真係根據個表 Yury嘅X位可能有望

其實呢d係點配對拍？ 但我見都有好多對係本身都好fd一齊拍

中醫啲實火虛火
牙虛虛火🔥

感覺跟X對決同組一齊拍

好似係group X battle同一組嘅人?

初C呢兩張好傻好得意

同你一樣

我都覺得有啲懵懵哋嘅feel

初c身上件褸仲要係牙咸嘅

得返半塊面
果然係瘦身101

係我隔離跳緊芝麻芝芝麻虛到我忍唔住笑佢真係好虛

其實望耐左咸都幾得意

牙碩勝

睇返上面JYP嘅膠樣 牙咸突然順眼咗好多 魚眼厚唇都唔見晒

大家都係靚仔 唔好比啦

有冇人同我一樣棄左票兩個各有各靚仔揀唔到

原來牙咸都瘦咗好多

其實我自己揀唔到先比你地投
兩個都咁靚仔

想去減肥

預埋我樣都唔同埋

btw 只要佢唔扮可愛我就唔黑佢
因為睇多咗仍然覺得油膩

我可唔可以去報名，減完肥先畀人foul

上面嘅絲都令我諗起呢個投票，恭喜偉仔勝利

但可能未必減到㗎喎 好似潔潔咁肥咗啲

唔撚明點解啲大陸人要黑佢

話咁快又12點 今晚應該又爆post

一日起碼一個半po

12點精神!

一日一po冇難度

可能係佢喺X班講錯嘢 你知大陸幾多牙喊唯粉㗎

上次直播有野做跟唔到 之後番到黎爆左兩個半po 追到我

直播個到我冇追曬 太多

十二點半之前實爆po 今晚其實已經算慢

咁都砌落牙喊到 睇留言大陸人憎佢既多過fans好多喎

好似係X班個時牙喊教大家跳舞
但有個動作係上堂個時老師話做得差
問牙喊係咪無教大家
手作仔話無教到 班大陸人話喊有教到手作仔屈佢
之後就每次手作仔出黎都鬧佢

我覺得雪糕mong都可以出到道
不過橙汁仔搶眼啲可以做c位

同埋心地黑都有飯
呢個世界乜人都有

其實我唔太睇微博果D 牙喊之前真係好多大陸fans 宜家就唔係好知

真係好得意
唔知完咗404有咩新款
芝麻芝芝麻

有啲國家既人淨係睇樣架嘛
同埋物以類聚呀

就嚟1001

好快

就嚟1001準備新po

油赫睇樣？